（集氣）無論發生咩事 我地都唔會割席

無人知聽日發生咩事
應承手足不論咩事 都唔會割席

星火 課金 課金 課金